中共擺隊兵係邊境呢招，係咪似曾相識

想用同一招對付聖鬥士？
3:05

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

當初佢想同英國攬炒，英國射佢
而家我哋想攬炒係就快啦

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路